點解有 d 女人咁鍾意西口西面？

新年流流
你又未結婚
利利是是 梗係派利是架啦
收利是都要黑晒口面
咁介意既咪唔好咁高要求 lor
求其有條佬肯要就 lur 飯應啦
再唔係自己主動派利是啦 咁咪唔駛收
你無結婚關我乜事 黑口黑面咪仲無人要